好後悔以前冇去多啲澳門

過埋聽日就冇得去啦

永遠懷念

睇黎我下個月底要取消先得 過埋聽日澳門正式收皮

其實澳門幾好㗎
但已成絕景

大三巴會唔會冧

有同事本身黎緊果個星期一去澳門2日1夜

去旅行冇水冇電

有錢住賭場就有
而且仲有解放軍

連最呃錢，搵笨的豬扒包都無得再食